有冇人識到個自己仲意嘅男/女(朋友)之後係到FF

唔知點解識到自己仲意嘅女仔就FF同佢一齊 有冇人有試過

毒撚係咁架啦

唔FF仲可以點
唔通真係約佢出街咩

乜撚野仲意 識唔識字？屌你老母